食飯留件牛扒最尾先食,點知一叉起就跌咗落枱面

嗌多份囉 窮撚

陰公

放係枱到食有咩問題

3秒內執番起黎食
冇問題